好想飲酒

一齊

飲

仲係旺角？

黎仔

咁mk

就返到家

講到自己唔係咁

得u你

得你先話我係mk

你聽漏左，個個都有咁講

又恰9我

再嘈影你相

你係

Go

join？

你班仆街成日想影我相

邊忽 又恰我 屌

寫真集

又想靠我靚仔樣賺錢

join

未攞簽名

一齊落bar識女

愈飲愈愁呀 何必呢

你個名

我前2年都係成日去飲酒 飲傷左身體
休息左成年
飲酒⋯飲既唔係酒 只係飲緊你既憂愁
唔知你明唔明 但我就有呢種感覺

飲完更加空虛

飲到醉就唔驚

醉醒更加愁⋯

再飲

何必呢 唔好傷害自己⋯

飲醉就唔愁

我以前飲酒
都係因為有一個值得既人 陪我飲酒
先會飲 而家不了

不過都希望你搵到一個值得陪佢飲酒既人啦

搵到仲使乜飲 自己飲緊

一個人飲唔好落bar飲啦 去海旁飲 感覺正啲

到時淨係自己坐係角落頭

凍撚死

去識坐角落既毒絲

好正架⋯同個女仔 2個人去飲
跟住攬住個女仔⋯即係暖哂

你好幸福

毒撚

搵我咩事

入你提醒下自己
要學你一樣咁毒

前一排又係好想飲酒

脫毒未

點解

唔知 可能唔開心但我又唔發覺掛

有咩原因唔開心

覺得自己好lonely掛

搵返個男朋友

咁易架咩